\section{Формализация данных}

При создании базы данных следует выделить 2 сущности: пользователя и единицу разметки языка. 

Для каждого пользователя должны храниться уникальный логин в системе, пароль для авторизации, а также его роль уровня базы данных.

Для каждой единицы разметки должна храниться словоформа, её морфологический разбор, семантическая категория, автор данной единицы. 

Диаграмма сущностей в нотации Чена изображена на рисунке \ref{fig:ER}.

\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=\textwidth]{ER}
	\caption{Диаграмма сущностей в нотации Чена}
	\label{fig:ER}
\end{figure}